TUNS有冇話最低year幾可以報？

同上

Depends on which universities/ institutes...

General yr 3,咁mental呢？